我好驚呀，921我都係唔出街消費喇

巧京京呀藍絲打人呀
自己係屋企戒鹽算喇
平時星期六會洗幾舊水
不過有料唔怕競爭既商家都唔差在啦

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版